員佐級協會前主席陳祖光公開炮轟政府與暴徒合作 認為應與警察商議解散監警會，更揚言「香港的行政司法立法都被魔鬼所控制」

香港警察員佐級協會前主席陳祖光將參加下月區議會選舉，日前在網上發文，公開反對特首稱在監警會出報告後可考慮成立獨立調查委員會，亦不滿林鄭月娥加強了監警會的職能，認為應與警察協會商議解散監警會，更揚言「香港的行政司法立法都被魔鬼所控制」 。

已於今年三月退休的陳祖光，又炮轟林鄭月娥與「暴徒」同陣線，批評劉江華與「暴徒」深談，並嘲諷張建宗「庸庸」為警方在7.21元朗恐襲失職而道歉。

過氣廢老

全港係你地三萬個傻鳩最清醒

係全世界

Push

今次啊蛇唔聽我講，睇黎一定輸硬

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

咁姐係黑警先係天使

共產黨執柒佢啦
容忍下克上

癡咗線？

反了反了，解放軍要入城平亂了

軍伐主義準備抬頭

退咗休就收下聲啦

將參加下月區議會選舉

快撚啲起義啦 仲等乜撚嘢呀
三萬人六萬隻手揸到六萬把槍啦

難度佢地唔係行政一部分

點解藍屍都有一個共通點就係支那樣同埋個塊面一岩一忽

做到退休都係散仔級好心就收收皮啦

港共政府=支那+香港政府

屌香港政府=屌支那

反了反了

政變未？

前大帥，等你發動政變啊

條撚樣選邊區？

俾魔鬼控制既話人地俾魔鬼控制

咪屈呃選票，從來冇合作

先查特首司長？

你有枝槍唔去查邊個去查？

黑警，等你政變呀，用3萬枝槍、6萬隻手打天下

3萬個傻鳩仲要收香港人錢打香港人
屌你我寧願將交稅既錢俾班白卡持有者唔好

冇錯呀 全政府都比魔鬼操控
解晒埋佢

員佐級前主席.........

有個咁既人唔好咩
藍絲網頁內鬥已起

廢坑

沐猴而冠

做到退休都係老散

咁你三萬隻狗加深圳武警叛變lol
香港千億又大把女，任你地玩

律政司俾condom 仔當condom？

幾時叫總統出兵

嘿 呢條散仔仆硬街 以下犯上係黨唔容許嘅

想返大灣區共榮咪講囉

淋病都覺得有燶味唔想好快俾人清算
d 毅進大將軍就一隻又一隻咁衝出黎跳海

係被魔鬼控制呀
個魔鬼咪你班仆街囉

可能真係收到風會換特首

痴線 real police state

人造人大總統

第5點認同
查曬班高官先，炒9曬佢先用班正常人去查班黑警先會事半公倍

世界大戰抹黑宇宙了

唔好出黎扮醜人，政府無，現冇，將來都唔會同我地呢班暴徒合作

係咪食錯藥。。。。。

警察參政
如果係高手平呢，無任歡迎
但好明顯呢件係下欄野就咪獻世喇

全世界得三萬隻狗係清醒

暗黑兵法 推班popo去死

梳士呢?

死亡天使

等制裁啦撚樣

唔滿意就政變啦，到時要咩有咩

救命

揾幾件餓底着黑衫打鳩高官啦 又可以入示威者數

可能有子姪做緊黑警

source ?

低智生物不會理解人類智慧

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

前總統都要選區議員

話共產黨係魔鬼

食藥啦

通常D痴線佬俾人講中左係痴線都係會話返人地先係痴線，重來唔會認自己係痴線

軍政府

我驚到時支共驚軍政府獨大搵老解清理門戶咋

幾時成立埋軍政府

就係畀魔鬼控制先至搞成香港咁樣
如果佢哋冇畀魔鬼控制 成件事喺6月9號就完咗啦屌

遲啲會唔會屌埋習帝

失仔無腦係真架

何止

支持屌埋中央唔出解放軍鎮壓暴徒

口出狂言

根本就係你地大曬 政府咁做同出賣你地無分別 你地有槍 快d發起政變

林志偉同陳祖光幾時上北京取代习帝？
#習下林上

藍衫係白衫既手天使

比佢個名美國國會議員啦

九龍-觀塘區-雙順

陳祖光，我屌你老母啦

造反啦

//下月參加觀塘雙順區議會選舉//

成班警犬真係好撚大想頭
比佢區選贏到 我敢講會係何君堯之流

陳蛆光快殺入禮崩府，先取林奠首級，再率眾三萬北伐，奪帝京，滅維尼，成立中華警察（猿佐級）帝国啦

平行世界！！

咁撚激進應該係中共捧出黎既何妖2世

猿佐級係咁上下

道雷斯

前總統

前大總統

佢真係仲煩過隔離fb廢老界嘅kol

果然過氣嘅退休廢老特別多“偉論”發表難道想R撈？

佢選觀塘雙順選區？
唔係有機會比佢選到吓話？

想出位咋麻，入制裁list啦

竟然完全講啱哂所有野

擺明就係政府啲傀儡啦
喺度扮哂野

毅進仔就是毅進仔

收皮喇 屌你老母 睇住共產黨清算你地呀

幾時轟埋共黨？
得啦、得啦、依家全宇宙只有你班黑警啱晒！

popo政變啦, 我要睇解放軍

3萬個黑社會 好撚惡

好心政府揾人禁撚住d差佬啦
真係想變軍政府咩

衝出黎割喇,你地睇下

讀下書先出黎講野啦
junior

召喚Gphone

贊成 還掂都無鳩用架喇 監唔到警

咁擺明玩幾座犬舍

睇黎佢地真係就黎反埋個政府，到時騎劫埋林鄭個位，直接同閘種談判

g池

解散梗係好啦 獨立調查委員會 30000狗隻警鑊

支持叛變

警察>>>特首

姐係都係無學歷

真係可以倒轉讓

唔識政治學咩人參選區議會

正
講多D唔該

3萬黑社會準備拎支炮上街反政府

你話學識幾緊要

到底係佢怕得罰班文盲綠帽散仔，定真係連佢都豬閪到咁？
我分唔到啦

又係散仔協會

［日常任］回復十點大叫！

求幫推

半軍事組織反政府
真係隨時摺被攻擊得

佢去選雙順 係香港最紅最藍既區
入面好多狗竇狗屋

係時候出解放軍掃低班老散未

你咁話帝制派議員，佢地會唔高興㗎。

行政司法立法受魔鬼控制？
暗示習總係魔鬼！
大膽！

仲好 該區已經有個建制派符碧珍參選 兩個鬥搶票一齊收皮

香港的行政司法立法都被魔鬼所控制
散仔勇到直接屌中共

咁仲有14億中國人嘅

林志偉:陳SIR,你仲激過我喎

圓寂級真係專出痴線佬

事實證明班狗已經覺得自己係最高地位嘅人。

支持散仔會出兵攻下禮賓府

呢個群體嘅思想越嚟越偏激，不止於政見不同嘅程度，而係連同路建制中人都被喪屌

佢哋成日覺得被迫害被孤立，幾時會壓抑到拎支炮出嚟射人？

已經係軍國主義
唔係軍政府咁簡單

我地依家個行政長官係由中央任命 故依個班底都係under支那 依家佐級算唔算屌鳩支那？

武裝組織屌埋政府
真港獨

睇黎淋病同張建宗都差唔多玩完

好啊
俾埋中國主席佢做

你都係返去火星啦

期待林大總統幾時指責埋解放軍

而家差一個高級白衫帶頭政變

鼓勵參選，黑警界票

睇黎佢或者屋企人無資產係美國

支持成立軍政府

G持

喂，公務員唔可以做區議會候選人個喎，佢係咪已經辭咗職？

睇漏咗，原來已退休，咁行完假未？

班狗想獨立？

痴左線
知道就黎清算，諗住盡地一鋪

會唔會炮轟埋西環

解散政府啦
唔做正仆街

散仔查局長
支持做埋國家主席

過氣燒烤會長就死埋一邊啦

其實警察入職條件係咪要痴撚線

前大總統走去選順利宿舍選區

係全宇宙

員佐級如果唔計毅進, 平均學歷有冇中3?
等於廢老論政, 教社會上流人士做嘢一樣咁荒謬

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

抵學歷 廢老出少句聲啦

老實黑警愈大權

中共就愈會清算

當年中共都係武力起家

垃圾真係有樣睇

其實佢咁衝出黎仲好 佢個區順利 上屈係謝偉俊條狗符碧珍自動當選 個區有狗宿舍 即係會變popo黨對西環互界
到時睇下個民協個律師有冇得漁人得利

痴撚線 幾多奶共官係香港

幾撚多狗官保你地班仆街呀 仲唔心足

我地都話司法已死呀屌你老母

警狗權係香港大撚到痴咗線 on9

癡線佬